ticker點入存倉費？

每月都有存倉費 屌
Ticker點樣每月入返呢個成本
我諗住買入填股數0價格0 然後存倉費加落手續費到 點知股同價唔可以0
應該點入

改之前既交易加返手績費

Thx巴打